Nama: Annisya Rizkia Ifani 

NPM: 1806191143 

Angkatan: Quanta 2018 

Hobi: Membaca, Menulis, Minum Kopi, Nonton Konser, dan Travelling 

Deskripsi tentang saya: Saya adalah mahasiswa yang optimis 

Tempat Kuliah: Universitas Indonesia